其實連登仔既標準同價值觀占香港人幾多%？

由於唔係香港生活關係
有時睇到d po既人講野真係無咩共鳴
好似同香港人脫哂節

好多人心底係認同

上連登勿認真

這是理所當然的

連登仔：fg 50k
現實：fg 35k

事實：fg 15k